达格夫妇宣扬的一些“非常危险”的信息仍然让她感到震惊，比如他们说米歇尔使用节育措施导致了流产。 TLC再次取消了达格尔的节目，但这并不意味着人们可以把他们永远排除在节目外 
 “仅仅因为报纸上的一则耸人听闻的报道，就不为任何理由就取消那些兢兢业业的公务员的工作，这将是严重的误判，”行业委员会的说客迈克·埃利亚森(Mike Eliason)在向议员作证时说。 俄勒冈州议会采取行动限制森林研究所的权力和预算|，作者罗布·戴维斯，The Oregonian/OregonLive和托尼·希克，OPB |， 2021年6月9日|ProPublica 
 在痛失亲人的痛苦中，我和丈夫发现，在一间容纳100名女性的房间里，有10到20名女性会遭遇流产。 2021年6月6日，梅根和哈里迎来了以女王和戴安娜命名的宝贝女儿汤姆·赛克斯 
 到了第四集，丹尼斯和艾丽西亚因为流产的痛苦而离婚，这加剧了他们本已紧张的婚姻关系。 《无为大师》如何用电视上罕见的诚实来描绘单身女同性恋的生育斗争|索尼娅·拉奥| 2021年5月31日|华盛顿邮报 
 她的前男友艾姆斯在他们分手后就变性了，现在正期待着和他的老板卡特里娜有一个孩子，卡特里娜是一个顺性别的女人，最近刚流产过。 2021年迄今为止最好的书|卢卡斯·惠特曼| 2021年5月28日|时间 
 流产三天后我在麦克道尔医院试着写那篇文章。 梅根·道姆谈处理生活中不可言说的部分|大卫·亚菲| 2014年12月6日|每日野兽 
 一名孕妇报告说，她在被一名边境巡逻人员踢了一脚后流产了。 2014年8月26日，一场发生在部落土地上的枪击事件揭露了联邦调查局的野蛮行为 
 但经过近一年的努力和一次流产，她仍然没有怀孕。 “设计师”宝宝只属于富人Jean Twenge | 2014年7月7日 
 我们是否会到达一个只有贫穷妇女才需要担心流产的时代? “设计师”宝宝只属于富人Jean Twenge | 2014年7月7日 
 她说:“没人知道这件事——我离开的那几周流产了。” 林赛·罗韩透露流产:来自“林赛”的最令人震惊的时刻 
 他似乎担心，自从离开母亲家以来，他一直在考虑的某个计划会失败。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 这一误判使他的父母感到沮丧。 在圣诞篝火旁|塞缪尔·麦科德·克罗瑟斯 
 我把库克船长留在这里的许多植物的流产归咎于这种粗心大意和漠不关心。 《南海航行》|威廉·布莱 
 德国计划的彻底失败，确实是对英国的一个很好的褒奖。 《伊甸园中的战争》柯密特·罗斯福 
 他毫不怀疑达勒姆夫人上次的流产是由于她丈夫的残暴所致。 迪诺公爵夫人回忆录v.1/3(1831-1835) |多萝西·迪诺公爵夫人